有辦法令李家超同盧偉聰終生不敢踏出大灣區

//如果民間能集結力量為事件作一有公信力的報告，6．12的警暴事件完全可以拿到國際刑事法院要求制裁。大家想認識這是什麼制度，可上網下載《1998年國際刑事法院羅馬規約》研究一下。

簡而言之，若這個國際法院裁定6．12當日警隊有使用酷刑的行為，涉事的警員及政策的負責人，即保安局局長、警務處處長，還有特首，皆有刑責，就算中共包庇他們，不予追究，他們會如戰犯一樣，終生不敢踏足香港和中國以外的地區。//

民權監察應該會做一個咁嘅報告

大家可唔可以幫下手
集合所有黑警濫權資料
由我整合同draft template
一齊sd去民權監察組織同國際特赫組織

推

終生如佢所願做大灣區人

幫推

推。唔好淨係正皮

push

推上國際新聞

Push

gogogog

大力推

唔止佢2個
係所有黑警都唔可以

幫推！！

佢地瘋狂割蓆，搞唔搞得成架？

幫推之餘可唔可以交低條link等我搵得輕鬆咁

乜都要試下

輕輕一推

大灣區有咩唔好？
佢地唔係對大灣區無信心下話

Push!

pish

[請幫手推]621行動建議

社運再度進化！

推！

你需要d咩？

國際特赦組織？佢地好似出左報告 巴打可以望望

[團結]一個動作減中共資金來源

Do it!!!

Amnesty 已經出咗報告

Push!!!!

係咪可以直接射比國際特赫組織

行得正企得正使乜驚踏出大灣區

推。

推呀

支持

sor
我派咗膠

咁佢地之後會點

推！！！

割都冇用
呢兩條友既職位肯定點都要負責

屌 俾錯負評
推

突發！！國際人權組織已出612警暴調查！！重要彈藥！！！

請移玉步去呢個po

推
共享大灣區榮耀

wish

推爆

要推！

想

俾佢地去大灣區根本係獎勵佢地

LM

不敢定不能？

加油💪🏻

Must pish

Pushhh

幫確保作為一個中國人嘅完整性，推

咁林鄭啲親人呢？

共享大灣區榮耀

巴打加油

係咪仲有果三個前線指揮官？
有兩個係外國人 係咪自己國家都返唔到？

中國唔係締約國。我寫過

即係對佢地冇效？

中國唔係締約國，國際法庭唔理

咁咪如佢所願囉 益左條狗啦

推
求整合
幫手投訴

正呀做大灣區人

共享大灣區人嘅光榮

真。逃犯

PUSHHHHHH

其實係

認真幫手，係咪要圖/片+新聞？仲有無其他野要㗎？
名/number難搵，有都唔知係咪誤傳

推
官迫民反
將真正暴徒繩之於法

push 巴打真心OP

世世代代子子孫孫均享大灣區榮譽

先打大佬

希望condom仔們幫手俾下證據啦都

Pish

盧偉聰：我係中國人呀hi

焦土開始

推推推

之前咪有個post整合警渣濫用暴力既片段既
用果個啦

推!

點知香港都喺大灣區內

麻煩各位巴絲幫手backup

大灣區變成大監獄

希望可以幫到愛國愛港既官員終生都咁愛國愛港

送佢老味中！

唔該
今晚發完夢就開工

仲有醫管局局長梁柏賢

.

大灣區呀

啱啦，呢兩條廢柴真係唔好俾佢地出境害人

佢地好適合大灣區

好人好姐想逃出大灣區?

我可以幫手

推 剩係呢幾日啲新聞片都夠佢地做一世大灣區人

推到佢共享大灣區榮耀

推阿

同埋佢子孫一齊

PUSH

嘩, 呢個要推

推 但可以點做

共享大灣區榮耀啦屌

我有d片，但唔係齊嗮，都係backup翻黎，翻到屋企share比你

終生支持大灣區發展 夠哂愛國

推呀！！

依個一定要推！

推, 等佢地一生享受大灣區榮耀

Pidh

香港人加油咪以為我地好好洽

仲有果兩個鬼佬警司, 最擔心佢地申請提早退休返老家

同埋國際特瀉組織咪有個report ，搵哂專家分析既，樓主不妨refer埋佢地個report

推撚爆佢

推佢老母

殺二警百

有成效啦

Pishhh

上面係催淚彈片
來自下面呢條LINK 第 #160

pisg

推比攬炒巴睇

上面係警方衝破防線既片

同樣來自
係 #158

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

總之呢兩條LINK有好多發夢人

希望幫佢夢想成真

不推不是人

推爆佢

國際特赦組織剛剛出左報告啦, 見哂報

加油 唔識整 但想幫手打氣

Up

唔推唔係人

樓主要咩資料，幫你搵下
唔好齋推先得架你地

國際特赦組織確認左係犯法算唔算證據

一定要推呀

大推

再推多幾下

推！
好有效

推到班仆街一世留喺大灣區

推
共享大灣區人嘅光榮喇

推撚死班狗

盧sir依家連警總都唔敢出

終生不敢踏足香港和中國以外的地區

推啊

國際特赦組織已出文

推到佢做完整中國人

幫手啊巴打絲打們！ 尤其班友到今日仲未知自己做錯

推
大灣區

希望佢地身身世世可以留係大灣區生活

推到佢仆街

係要成班pro建制既人包括佢世世代代同仔仔女女留係大灣區共享大灣人既榮耀
冇一個係無辜架

推推推推推推推推

又升呢！

制裁唔到
禁上入境都好 暴徒嚟嫁
促請各國保衛佢哋市民 唔好用暴徒入境

Pushh

點樣整合

北區同東鐵線朋友注意
上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

抵佢死啦屌佢老母

推，絕對值得做

P

Push!!

多謝你🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推你老咪

pish！

你有無睇票題？要佢無得出國，理得你中國有無簽，係人地唔比你入‼

支持！

必推

再推